俾人拒絕咗嘅第二日

有冇啲失戀廣東歌介紹吓
我先：哀的美敦書

依家4點，有冇人未瞓

春秋

櫻花樹下

點解我聽首首都有feel

孤單心事

原來她不夠愛我

中秋我注定一人

我聽微辣Rechel廣東話版

捱一段時間啦 時間治好一切呀 ching

唔緊要啦，好快就第三日

原來我坐後備座

起碼1年啦

仲係好唔開心

你瞞我瞞

戀無可戀

16號愛人

自動棄權

回頭開始

Reli sad bro
利申A0

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構 那一刻含情回眸 原來是我妄想裡的 那點綠洲 原來沒有 從來都沒有 教我緊張得心跳這麼久 到了這一刻終於望通透 其實愛情來過 半分鐘 也沒有 你說有句話難開口 很喜歡跟我成為好友 你卻沒有 故意偷偷碰撞我的手 原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構 我身邊原來無人 曾明示我 暗戀我 很焦急 等我開口 原來沒有 從來都沒有 教我空歡喜心跳這麼久 到了這一刻終於望通透 其實愛情來過 半分鐘 也不夠

等俾女cow
我要一世A0

我會在IG (instagram)看你一生的轉變
在IG等你BB的出現
星期天見你遛狗到山邊
晚上與你姊妹的合照片
偶爾也會見到他露面
與你遊歷的異國景點

綿綿

愛不疚

你女神好好屌

拒絕咪拒絕囉 做人最緊要識玩 呢條唔受咪下一條 香港大排女啦 唔差在個啲 睇通啲啦Ching

唔係玩女就係比女玩㗎啦 睇你簡做邊種

追光者

無能為力
我緊閉雙眼摒住呼吸
根本就不敢在夜裡想你
誰知道在白天遇見了你
看見你新的唯一靠在你懷裡
我流乾眼淚不能呼吸
我無法面對最後這個結局
曾經我們有過無數話題
愛到最後 我們對愛竟會無能為力

我自問
我愛你 愛到不見了我
心裡滴血聲音比哭更清楚

溫馨提示
提提你我只有一個
勞煩你間中了解我

感情用事
花一生只想講愛情
貧窮尚且溫馨 都可使我高興
明日怎麼運程 仍能互相的適應
俗世花開與你做證

遙吻
Hurt so bad
塵埃落定
單打獨鬥
我和秋天有個約會
天才與白痴
任天堂流淚
心跳回憶

不能盡錄

俾人拒絕唔係失戀喎

從來未愛你 綿綿

未一齊，失咩戀？

第一次聽，好慘

屌你老母

習慣失戀

天才與白痴

感受差唔多

都係好hurt

故事的角色

從不喜歡孤單一個,朱主席版(夠sad)

沒有人

到此為止
為你將睡眠忘記
通宵傾談佢已經頓成往事

未嘗酒醉已清醒 未曾深愛已無情

沒有你 我什麼都不是

與你遇上的一秒何其重要
足可更改我宇宙有多少
下半生改寫了令記憶精彩了
如失去你顯得我弱小

一次愉快的入眠 斷多少發線

永遠飛行模式

明日我 如常過 沒想起你丁點
如多了我會變混亂
不打搞了 我知分寸
離別你 無限遙遠
即將 一切訊號都中斷

夠鐘

夠鐘死心了
當你沉默得高調
當得我歷劫低潮
為何尚要打擾
過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒
愛不了 卻偏走不了 別說笑

沒有吻的資格

第一次聽

從無資格 跟你合襯
理解得到命運的不幸
高攀不到的
戀愛死於自然
沒再妄想一個吻

但我怎不顧性命地進化 都不會變做某人
何來有大志奪你芳心

鍾無艷

好傷心

我痛恨成熟到不要你望著我流淚
但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水

你未知咩叫hurt

師兄你係咪有咩經歴

比女玩下就咁樣

真
越聽越心酸但係又無能為力

唔係玩

普通話歌啱唔啱你？

咁點先叫玩？

你覺得係咪係
呢啲嘢好主觀

我都唔阻你繼續搵籍口

神啊 救救我

作詞：易家揚 作曲：包小柏
神啊救救我 / 陳小春

＊前奏

上帝會保佑我的 愛情總會來的 我在夢中一切都有
可惜現實呀 常常是相反的
愛她的男人很多 那我又算什麼 我在雨中喝著悶酒
反正幸福呀 對我是奢侈的

心裡太清楚了 其實她不愛我
奇怪 地球上怎麼會沒有人 看上我

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有
孤獨是可憐的 如果沒愛過 人生是黑白的
神啊 救救我吧 一個人晃了半輩子了 為什麼
我這樣的男人哪 就快要絕種 她呢 又在哪兒

＊間奏

心裡太清楚了 其實她不愛我
奇怪 地球上怎麼會沒有人 看上我

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有
孤獨是可憐的 如果沒愛過 人生是黑白的
神啊 救救我吧 一個人晃了半輩子了 為什麼
我這樣的男人哪 就快要絕種 她呢 又在哪兒

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有
孤獨是可憐的 如果沒愛過 人生是黑白的
神啊 救救我吧 一個人晃了半輩子了 為什麼
我這樣的男人哪 就快要絕種 她呢 又在哪兒

上帝會保佑我的

+++THE END+++

殘酷遊戲

聽第一句就喊咗

告一段落

Lonely － 草蜢